如果71實行國安法，我會630就上街

唔驚班港豬怕死（不過點都係怕死唔出）
班狗一定落超重力係71，到時又話大圍捕又聚唔到人又剩

反正都係想make noise等人黎救
不過香港呢班黃絲豬口講be water就淨係識走佬
Be be be be你老味咩唔識用又係到亂嗌
要聚個人都咁難學人講革命
口號從來都只係口號

可惜香港人政治bb班讀左23年都未畢到業

等睇畫面好靚
濫捕好嬲嬲
要推上國際
自high抗爭

最愛預約被捕
Be stupid

71 街頭見啦

2百萬人當中有1/10再勇武都夠

你真係high大左
搵1000個人出黎都難
想有1/10人

蒙面法就前一晚出
國安法就第二日出
R哂頭

黃絲豬有情義結鍾意比人拉
可以點
有抗爭常識既人一早激到爆血管死哂

宣傳不足

黃絲豬又話要地下化又聞風不動
肯郁下個屎忽出門口既我早一個鐘出post都聚到人啦

個個黃絲mon連登咩

理想：開post -> 見到周圍share -> 出門口
現實：開post -> 留低負皮屌樓主 -> 縮係屋企嬲嬲

當你仲想打嘅時候，請你睇清楚現實。好多一開始嘅前線已經相繼被捕，而新手亦都好多因為唔識而所謂送頭。
其實香港仲可以打嘅人數唔多。

另一樣就係狗隊策略轉變
第一 呢一年黎有幾多新嘅天眼，你知唔知？
第二 多左用狗車快速推進
第三 包圍網策略，呢個睇527已經夠
種種嘅策略轉變，坦白講以我地無大台嘅概念之下係無咩可能破到

咁係咪唔可以搞 ?!
留意返524銅鑼灣鵝頸橋一帶
手足嘅策略就係有狗就轉位，無狗就塞路 呢樣野係暫時最可行嘅做法。

思考題 : 除左打 有冇其他野可以做？

個人嘅睇法係
而家唔係打嘅時候
維持現有嘅人力物力，只會不斷浪費前線。而再升級的話，已經係講緊真暴動、武裝革命，甚至內戰嘅層面。但如果唔升級現有嘅「打」，作用仲發揮到？

你地真係準備好升級？
你地平時有冇好好訓練自己？
你地有冇諗過點樣再激進啲？
當初火魔已經行得好前 而家夠唔夠？

夠廿萬會點？講黎聽下
可以獨立？

現實咪係本身有得打比班和理非自私撚搞到冇得打
人齊果時唔打
冇水炮車果時唔打
班狗唔夠訓練果時唔打
冇部署果時唔打

日撚日係到話要畫面靚，行得前過你就係鬼
浪費哂機會
為左就你地智障懶醒仔
繼續圍爐自high啦
你估真係捉哂全部前線咩
佢地懶理你班低能仔廢事見到眼冤咋

搞衰哂兩場運動仲可以扮冇野
肉鳩酸到

我話係又點
你咪係又縮係屋企指指點點

黃絲豬既be water
同對家講定幾點我係邊到一窩蜂塞入去嗌口號
唔講真係唔知香港人普遍智障

係
咁有無廿萬人同你理念一樣能會做丫
無呀嘛 無咪即係唔係主流囉 事實主流係港豬
嘈乜姐

一個人上街

死咪死lo 死得光明，唔似澳豬

又倒退返去分化 on99
勇武要打無和理非會阻到
事實就係勇武係少數
當你有十萬人同狗打 你都係唔會夠打
汔油彈對水炮車 裝甲車 實彈槍?
醒下啦傻仔 打贏班狗又點
共產黨見你人民鬥人民wfc咩?
當你殺左一隻狗好未 共產黨政權會冧?
只會更加推向極權咋
打打打 面對現實啦戀戰撚

點聚人啊？香港人最鍾意翻工

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

咁你地和理豬肯認自己搞衰左兩場運動搞衰左香港仲心安理得
我都冇計既
人無恥係無敵架啦